唔單止要抵制件劉奕雞套戲，仲有個原著

本身花木蘭個故事呢
就係鼓吹極端民族主義同埋連坐制
仲有就係魯迅所講嘅食人禮教

呢單野，應該會令人注意埋個原著
絕對唔適合disney 呢類唔少小朋友觀眾嘅媒體
因為內裡教壞細路，而家仲要有個extremist 做女主角
更加唔可以俾小朋友接觸到

我想知中學而家仲駛唔駛學木蘭辭?
如果有，就要抵制埋